黎智英押往赤柱 握拳登囚車

節錄

黎智英押往赤柱 握拳登囚車

【本報訊】壹傳媒創辦人黎智英未審先囚，被指控涉及欺詐及勾結外國勢力，去年底獲批准保釋八日後，除夕再被還柙，至前日黎智英在荔枝角收押所還柙滿兩星期，完成隔離。懲教署昨日安排黎智英轉到高設防的赤柱監獄繼續還柙，黎被鐵鏈纏腰、鎖上手銬，登上囚車時右手緊握拳頭。民主黨立法會前議員尹兆堅及佔中發起人之一陳健民到收押所探望但「摸門釘」。

■黎智英昨被鎖上手銬押解，登上囚車時右手緊握拳頭。

尹兆堅陳健民探望撲空

昨晨11時許，黎智英在三名懲教人員押解下登上懲教署車輛，當時他雙手被鎖上手銬，腰部纏着鐵鏈，猶如被當作重犯般看待，其間黎智英左手拿着俗稱「包頭」的個人物品，右手緊握拳頭。據知，除夕再遭還柙的黎智英，已完成14日隔離期，昨日由懲教署安排轉到高設防的赤柱監獄。

民主黨立法會前議員尹兆堅和中文大學社會學系前副教授陳健民昨晨9時許，。。。。。。。

■尹兆堅（左）及陳健民昨晨到荔枝角收押所後，被告知不能探望黎智英。

黃股282 咩情況

一雙手只要握成拳頭能捱下去

入到去坐幾耐手足

42:57秒 睇完對黎智英更加Respect